---
title: Workshop bagi 15 jurnalis lokal yang medianya dipantau dan yang tidak dipantau
date: 2012-06-19
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Juni_19_2012_Workshop_Jurnalis_Manager_Program_Membuka_acara.JPG](/uploads/200px-Juni_19_2012_Workshop_Jurnalis_Manager_Program_Membuka_acara.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Juni_19_2012_AJI_Banda_Aceh_peserta_workshop_tengah_presentasi_soat_Etika.JPG](/uploads/200px-Juni_19_2012_AJI_Banda_Aceh_peserta_workshop_tengah_presentasi_soat_Etika.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Workshop bagi 15 jurnalis lokal yang medianya dipantau dan yang tidak dipantau

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Hotel Oasis, Banda Aceh

**Jam** : 09.00-16.30  WIB

**Hadir** : 
* Anggara, mentor program
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh
* Sejumlah jurnalis lokal dan nasional
* Peserta anggota AJI Banda Aceh dan non-AJI yang medianya ikut dipantau

**Ringkasan** : 
* Kegiatan ini bertujuan mencari format pemberitaan yang beretika
* Membiasakan jurnalis dan media memberitakan secara profesional dan berpihak pada publik
